大圍雲城給力呀

一定要踢走3號羅健勤條含家剷專呃老人嗰日我仲親耳聽到佢話自己搞民生嘅唔係爭取民主叫人投佢
民乜撚野生呀你搞送中呀含撚啦你

張慶樺 2號

乜撚野給力..

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

投票踢走保皇黨 就係咁簡單

給你老母力

張慶樺

給你老母閪力，我屌你老母時就給力